忽然見到連登咁多人被熱狗 只可以話泛民狗改不了食屎 泛民浸透左既連登壇 一唔岩聽既人就同以前一樣打壓做熱狗先

一言堂 唔岩聽既人就好似以前左膠泛民打壓前線同本土派咁
話左你係鬼係5毛 係熱狗先

一到選舉泛民d陋習又出返哂黎
順我者昌 逆我者亡
成班都狗改不了食屎

練氣功，去檔差佬子彈仲好

請善用起底功能
FC: 分化撚5毛
Blocked

近幾個月上少咗兒登 依度實在太多小朋友
一堆含撚狗打手 一唔啱聽就屌咗熱狗先
甚至一堆完全唔關事嘅post都會係搶先入熱狗數

兒登仔最鍾意就係做埋啲鳩屎嘢 一係就出幾隻bot洗版 一係就問熱狗去咗邊
有時見到依啲post真係覆嚟都嘥鳩氣

派口罩比黑警家屬啦
Condom擋子彈就為咗咁 唔係咩啊

一起底明哂

話口未完就有個#129878嘅戇鳩小朋友入咗嚟

毫無意義嘅口號式回覆 全個兒登都已經冇乜content 再加埋依啲「樓豬分化撚」依啲廢話 都係block柒咗依啲小朋友算

d人貼哂相屌黃店難食重要廚房開飯
堆戇鳩連登仔都屈人5毛 攪亂黃色經濟圈啦
癡撚線 成班戇鳩仔上撚哂腦 解決提出問題既人同大陸一鳩樣

班泛民狗無獨立思考
根本低9能

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 光明會 共濟會 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠 五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

成日都畀人話「被熱狗」 咁有冇聽過「被泛民」

幫中聯辦開工分化咁辛苦，幫你推下

無人理你係咪好慘

等我應下你